另一半同你講過最sweet既野

佢同我講：你好撚淫

今晚輪到我插你

嘩你睇下你啲精, 俾我屌到射架

今晚含得我咁舒服嘅，等我好好獎勵吓你

引晒成班gay佬出黎

你個名

你都係gay佬

屌到我硬晒

我地晚晚都𠽌𠽌聲